以人道救援為題迫宣明會無國界果d有冇得諗

有冇得諗

Push

訓咗幾耐？

逼得郁嘅話呢班NGO一早蒲咗頭啦

有得諗下，開直播有幾慘講到幾慘

曬鳩氣啦